(8/8) 第二次民間記者會即時討論 （2）

Link:

各大傳媒FB live

第二次的民間記者會主題為：「踐踏法治 警暴濫權 以謊言和子彈治港」。團隊是次邀請到4位市民，分別有運動中擔任救護員身份、普通家庭主婦、集會工作人員等，上來分享相關經驗。團隊希望能借是次機會，提供多角度意見，還原事實真相，從而指出及指證警方及政府過去的謊言。

記者會後將設有問答環節，由於會場座位有限，有興趣進場採訪的媒體請於 8月 7日（星期三）晚上11點30分或之前回覆，以便安排。

屌，係office大大聲笑出黎

條女勁到

絲打普通話

MVP

絲打

今次呢位絲打係MVP

絲打連國語都

個女仔真係痴撚線

條女痴撚線

絲打好勁

natasha

絲打又贏

好撚勁

MVPMVP

巴 你啲普通話

C打 好撚屈機...

女絲打國語都好勁

中英普都勁

cls 語言天才

中英普都屈哂機

中視 台灣紅媒嚟

D普通話勁撚到

絲打會唔會太勁

果然係台灣記者智商平均30

普通話都咁fluent

絲打連普通話都得

條女真係痴撚線

條女三文兩語好撚勁

個女仔好勁

巴打D國語仲衰撚過我

cls,兩文三語

三語都好勁

團結就是力量

絲打咩語言係唔掂，太carry

屌 岩岩巴打國語好好笑好勇

絲打國語都ok

屌你 國語都咁勁

文國語都得

3種語言都好流暢

勁

Natasha好屈

絲打想點呀
兩文三語既佼佼者 屈機到

聽唔清問乜

絲打中英都掂

屈到

Natasha兩文三語都好勁！！

嘩，啱先問策略調整好撚陰，屌你老母記者問咁撚狠
屌你普通話都咁掂，點夠佢玩呀

痴撚線

絲真係不得了
但慢慢講會好啲

男仔國語好香港好正

絲打三文兩語都好勁

女性語言能力真係好啲

Natasha 兩文三語都好正

推呢個

點解無線支mic唔見咗

絲仔你真係好撚正呀!!!!!

BTW 如果國語唔得唔緊要，用左廣東話先再嘗試recap國語會好啲

我想聽英文啊雖然我英文好屎

會唔會太屈機呀

NATASHA勁到癡線，但巴打神救援都好勁！！！

岩岩去左做野聽唔到 有冇答問環節重點

唔係普通話
係國語

但問得算正常

巴絲都好犀利

絲打國語

真係好勁

絲打你好嘢 請受細佬一拜

建議Natasha 長駐 記者會 太大殺傷力

絲連普通話都咁勁

個女仔可唔可以唔好咁勁
警犬會自愧不如

唔好怪記者狠同串
佢地專業黎
所以一開記者會
佢地就係文宣同和理非最強對手

分分鐘係各國語言專家嚟

台灣得你一個接觸過我好好笑，好正

巴打普通話都唔錯呀 講得出重點

國語都得cls

英文女聲J出血

解放軍個「軍」字都讀得咁好聽

笑埋一份

屌你
呢條女咁撚癲既
次次都應該要有佢份出席記者會喇

巴打都好勁架啦

屌, 真係好撚煩, 係咁針住大台依樣嘢

回應警民衝突: 重申無大台

英文屈都算，你叫個香港後生仔講國語講到咁屈仲難搵

咁先係標準香港人

好過我

未完

推

好勁

重申冇大台 冇軍師

今日兩位巴絲長駐得唔得

兩文三語

上次林鄭好撚串嗰個記招都係中視jer住，記者叫佢畀台灣媒體一個機會

出黎搞笑

條女

我地個個都係精英

個絲打好勁

香港口音

jer大台呢一點真係停不了

d有心人成日想幫我地建大台
無呀
良知就係大台

絲打英文同國語都好勁

覺次今日民間記者會又長又悶嘅同我入黎

應該兩次既絲
屈晒

根本全港後生仔都好精英
最聰明 最多計 最靈活 最識執生

想陰你 陰到就有野寫了

大家愛國愛港

絲打好勁呀

係全部人都好勁！

冇大台啊

英文同國語都係A

Natasha

記者可唔可以進化下
成日問大台

政府就係大台

貼地到五體投地

絲打咩話都得
係唔係國際學校到讀書

好佩服Natasha

絲打係則邊係咁點頭 比到好多自信比巴打 好好既溝通技巧

好型

再提醒下
有部份記者真係會恰你地 一輪咀係咁問唔講咩媒體, 盡量截柒左佢, 問佢邊到先

係！

佢地答得好好

小組討論拎5**？

唔好長駐 唔需要靠一人之力
反而我支持唔同人 唔同階層 街坊式 貼地回應

串啲講句
你覺得我地冇代表性，你可以當係一班普通市民出黎分享同想發出聲音

發現好多人分唔到

巴打啲國語連佢自己都笑咗

冇聽到中間 佢自己話自己係Natasha?

普通話=中國
國語=台灣

agree

屌而家同時有3個post推緊
集中返一個討論得嘛

台灣?邊間?

諗起果日係尖沙咀講普通話接受訪問果個柒碌
係咁禾禾禾禾禾

聽口音似台灣國語口音

來自台灣，嘗試用對方語言回覆
係互相尊重表現
雖然爸啲普通話真香港style

條女好撚勁

D記者既問題想點撚樣

中視

白色頭盔女神

條女好撚癲

我愛上左絲打

台灣中時

全部出席既人都好勇敢

Yes ar

事實上真係無大台
事實上真係答唔到
因為真係無幕後軍師
所以係要記者明白呢件事
唔係再問一啲咁群體性既問題
例如問下分享市民遭遇
又或者問個人睇法

記者自己講都開始忍唔到笑

大台就係香港人心中的良知

中視
上次林鄭好撚串個記招都係中視記者挑機

切記

要尊重所有記者問題even佢係紅媒
因為拆佢陷阱係我地責任
中佢陷阱係我地垃圾

中視(定中時？) (親共媒體)

有絲打嘅支持 即刻充滿力量

唔緊要，句bite夠正

我覺得已經好好 對住咁多鏡頭 冇準備

對俾起警狗記招已經好輕手

國語是可以der

baby kingdom

中國電視公司

真心慢番少少就完美

babykingdom

BK,香土.XDDDDDDDDD

應該係中天電視 全名

Babykingdom

BK同香討

絲打主力強攻

問口號

BABY KINGDOM 香討

笑死 屌

最後先講連登 就知連登仔0貢獻啦

bk 香討

BK

BABYKINGDOM

香港討論區、Baby Kingdom

巴打真係好cute cute

聽講有唔小人都係babykingdom到搵番黎

香土 babycondom we connect

拉哂落水

BABY KINGDOM

好

屌 終於講得出 香討bk高登
好正

香港討論區、baby kingdom多謝Ching & jm

連登放最後

中天唔會自稱中視？

排名跟先後

特登最後先連登 岩啦！！

好波

BK都先過連登

Baby kingdom

排名分先後

屌
巴打好嘢

連登仔愛國愛黨

香討+babykingdom

又問口號，同問五大訴求

BABY KINGDOM帶頭

笑左出黎

屌你老母,政府派你黎咖?
點解你將林鄭講過既野又講多次呢?

個排序係
香討 BK 高登 連登

幾驚佢講錯baby condom

唔叻但都盡量回答
正正同警方政府高高在上形容截然不同

弱智先睇中視架喎
台灣人係咁話:
中天、中視親中,吹捧韓國瑜
利申 台灣工作中

we connect

笑咩 係事實

終於問

巴打好波

次次都問號

解釋返光復香港，時代革命既意思

求重點

笑咩
係bk 同 香討

香討！香討！

屌答得好撚好

叫香討班5毛勇於發聲

叫佢地上帝吧啦

香討

好撚正聽到香討同BK大笑左出黎

大家有無睇鏗鏘集 希望會有人睇

巴打做乜鳩

聽講有個中字既都係奶共

呢位巴打幾好笑

baby condom

巴打會唔會太可愛

中時?
定中視
不過都係親中
中時可能係旺旺中時

巴打：我都唔知呀

"我都唔知呀"

巴 講野勁慢
絲 講野勁快

巴打好可愛
所以....我都唔知呀(笑

我都唔知呀

所以erhhh我都唔知呀

五大訴求缺一不可
光復香港時代革命

今次個氣氛還可以, 唔一定要好嚴肅, 有時有笑位都幾好

解釋咪解釋, 唔洗驚

光復香港 鐳射革命

巴打個口速好正答到好無奈

笑哂場

巴打勁撚可愛
哈！我都唔知呀

一早就應該後浪推前浪
係有班老野成日死都唔肯讓

我都唔知啊

我都唔知

呢位巴打好連登仔feel

我唔知呀

重申5大訴求

答: 堅持五大訴求，五大訴求先係中心

呢下玩膠個時間岩岩好

巴打好可愛

所以⋯ er 我都唔知呀
笑

個女仔太強勢,男仔頭腦清晰, 無人再敢問西問題

可以答好d 但好搞笑

中國電視公司簡稱「中視」或「CTV」，是中華民國第二家成立的電視媒體公司，為臺灣七家無線電視台之一，與臺灣電視公司、中華電視公司並稱為「老三台」。

Baby kingdom 聽出黎好怪

巴打天然呆

下次唔好再俾佢上喇。

咩料 笑左場

我都唔知?

好可愛

自己都笑

呢d記者會先係貼地架麻 你老母班高官個個官腔ans 記者想寫咩都唔得啦

基本上記者一定jer住有關大台既問題架啦
上面一定要hold住我地無大台

仆街，政府第一個討伐既就係baby kingdom

大把打落班話有大台既人度

其實個男仔回應係中point 但個tone可以唔好咁flat
笑死 我唔知呀

根本就係連登仔

絲野仲要個鼻聽得出唔舒服
都咁高質

依個巴打講野都幾好笑

好真實

解決方法：記者或者政府可以派人參加遊行問下每個參與者佢地心目中既意思

好正無大台呀嘛

唔知

政府做咗先講啦

巴打係咪解放軍番屋企訓果位

唔小心現左形

多謝大家

香土Ching 黎

屌 鏗鏘集既光復香港時代革命 我想去講

返工就嚟忍唔住笑出聲

拎共產黨冇誠信屌佢老母

答: 放風你收皮啦，你政府做咗先講啦

who knows

巴打: 屌 鬼知咩 你想點解讀咪點解讀咯

咁撚假?

絲打仲要個鼻聽得出唔舒服
都咁高質

答唔知真係好pure

今次記者會真係好撚正
各位下次記者會再進步

屌打啲西記者

應該係視

打錯字…垃圾九方

講得好冇大台

心諗: _________

講錯左777冇放假
個新聞上年架

講得好!

應該唔係

再進步點算

唔抹黑你都偷笑

繼前日嗰個"我地會番去訓教"

信任評分

嘻嘻

絲打補充得好好

答：你做到實事先講

龜縮

有張圖係
有個人舉牌快轉台

普遍都係絲打講野比較好

手語停左

冇大台 冇人答到你接唔接受呀林奠

目前為止一攻一守
最好組合

從今日起
所有討論區大家無一倖免

啱 本末倒置

Sorry 借個位

對面明顯打温情牌

幫推下面post俾文宣見到
再冇民意支持 個運動好快去返佔中既結果

文宣新方向！打温情牌！！

今朝葉國謙同掃把頭都老屈有大台啦

點知自己又加一句，我唔知阿～我冇證據阿～

接受就會返屋企
再冇人出黎就係接受晒
你地正苦自己諗啦

"我都唔知呀"
佢講得啱㗎，每個人解讀唔同，真正意思who care?

ABC Australia: 無大台會唔會好難同政府deal

有英文啦！！！！！

英文黎啦

攬炒

睇得出比上次進步左好多
香港人進化速度真係好快

你做得好 熱辣辣邊個出黎行出黎堵路

英文

NOW係咁ZOOM埋去個絲打度做咩

個女仔係女神~~~

今日記者會好正
分享有分唔同角度 c9好by
問答巴絲都好醒 重申番冇大台 五大訴求 政府要做野回應 同埋香討bk高登
好多謝你地準備得咁好

一樣咁好

map炮

絲打英文好強
好好聽!!!!!!

無大台還無大台
唔洗下下都帶頭盔講一次
上黎一次講咪講, 呢個個人意見

之前港豬澳開都瘋狂吹奏

佢真係唔使時間諗嫁喎

好正啊

I adore Natasha’s English

真係聽撚到"冇大台"呢3個字都覺得煩
人地講左百九幾次都仲想裝人
係咪真係想人叫你關於大台既野唔洗再問
因為我地冇亦唔會再比人陰到咁先肯停呀

其實Natasha係咪露晒底
會唔會比藍絲攻擊

英文勁到,即刻答到個記

屌你地會唔會太高質希望依2位巴絲長期幫手

英文好好聽

英文好勁

好想認識絲打

應該要為光復香港,時代革命定一個有意思的解釋

講得好
你發現少人上街，即係大家滿意政府

又係英文記者，XXHK

對
旺旺已收購中天、中視、中時
所以有個中字都係奶共
完

不割！拖埋你落水睇你點割

諗起TVB

爭咩呀......笨
一樣咁好

聽得最多係
我哋無大台

絲打真係好勁

傻啦佢地就係迫答錯
唔係做咩不停問

聽唔到記者問乜

香討 bk

好似headhunt咁姐. 香港人咁撚勁 , 要搵個高手有幾難.

有巴打嗰種輕輕鬆鬆咁答法幾正

＋1

巴打補充得好好

宜家係記者想spin有
梗係要每條問題答一次我地冇大台
tvb想抹黑都唔得

好想絲打用英文瘋狂鬧我

香港人母語唔係蝗語
講得唔好點解要笑

條女講英文算
佢講中文唔得

絲打英文好勁

白帽絲中英國語 EQ +IQ+ 說話技巧
屌打所有政府高層

第一次好期待有英文記者問問題

???

Wellrrrr

假名是常識

WELL~~~~~~~

我地無大台呀
無大台呀
無大台呀

問葉國謙個柒頭啊

Natasha係唔係國際學校

記者好錫住佢地

bk再次輸左比香討

呢個combination唔錯
一剛一柔
巴打真係一個普通網民嘅形象
絲打答到有文有路
靚波

睇呢個記者會有啲睇外國訪問政治人物既feel

真正有交流, 唔係錄音機式回應

呢位記者助攻嘅

我諗到藍絲 一定會講我地同政府一樣重複

流利到

+1, 雖然我聽唔明

啱！

女係語言 男係數理

坐咗咁耐隔離個大肚媽咪會唔會好攰

似傳統名校多啲

其實真係冇大台..你問極都唔會有

但佢思維好清晰

呢d先真香港人

會唔會停咗抗爭比政府回應
呢個問題可以話
根本就係因為政府唔回應訴求先有抗爭
點會走去倒果為因
又自己停咗嚟等你回應
又點會停咗抗爭等你回應
前後set 咗幾多次死線
都冇理過

對regina ip嗰啲話佢地有大台點睇

Delegitimatise

好正啊
等我有多啲動力學英文

Cls 絲打讀咩到底
勁到 好似唔洗諗咁

戴多幾次，政府高官同政黨癈老先聽得明

香港有料嘅人依家點會仲做政府

聽到扯左

頭先mute左一陣黎聽電話
miss左想知咩問題咁答

無大台
但so far兩位巴絲講既諗既同作為其中一位抗爭者既我相同

natasha 啲表達能力好過個男仔
不過我buy個男仔啲諗法多啲

呢條聽唔到

你個名

JM加油

好後悔細個唔讀好D英文

ＡＢＣ黎

Putting their resources in the wrong basket

廢佬：唔愛國就係廢青
愛國嘅話殺人放火都冇問題

完全聽唔到問乜

777

絲打MVP

其實好多正常大學女仔都有咁既英文程度

頭先巴打好似窒左一窒 幾驚佢講左baby condom

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

請入內push
救人要緊

delegitimize呀

愛佢地

可唔可以準備咪俾記者
好細聲聽唔到啲問題

手語果個都好勁 , 國語英文都識聽

學好英文真係好重要

光復香港時代革命

點解個絲打咁撚勁...

會考幾多條A呀

聽唔到問題

想點 另外一個（2）post都幾百個回
兩邊同爆上熱門

trim d可能好d，大家有個時間制限內分享，咁就可以下次可以盡量多d唔同市民聲音

傳統名校講野會再formal d
佢果隻係ABC黎 真係好好聽

我相信大家不會放棄！

殺人放火 超英趕美

又細聲又長嘅問題

絲打應變能力高 適當就會補充啦

廢老收皮啦 佢叫你做實驗 直射入眼
你係咪做

delegitimize 呢啲字真係唔識
可能佢本身讀law ／ politics

佢地完全係perfect match

thanks巴打

5大訴求係必須
無得談判

聽到仇警情緒

不存在談判

呢個記者問野好尖銳

口號都有唔同解讀：
好似「愛國愛港」背後都有人解讀成「愛國愛黨」
而愛國亦有好多唔同的定義，有人會話無忘六四係愛國的表現，愛之深責之切云云等。。。

絲打既轉數都好快

淨係學好英文都冇用

同natasha比我係文盲

加上林鄭嘅往蹟
係一定要應承5大訴求
之後其他條件先再傾

聽唔到佢問咩 好細聲

答:不容談判機制

我地係仇黑警

睇埋Q&A 應該係真ABC

似讀law

大學生日日咩都係到legit legit架wor

呢個記者想點

巴打

今次講英文個女仔係幾好，以後生黎講，但如果c9方面就未必中英夾雜黎聽得明繼續努力

好似問黎問去都係有冇大台
攸乜撚

咩台?

頂級辯論

談判不存在 我哋要實際行動回應

我想錫巴打春袋
利申:非gay

手快打錯

SCMP

巴打不斷拆招

好似同個鬼佬普通傾計咁

中報

仇警問題唔好本末倒置

唔好成日話「我地」啦...講到佢自己有份出去咁

MON POST既人

馬雲收左？ 好似係

但思路好清晰 唔係個個都做到

浸大學生會會長都比你拉鳩埋喇重溝通溝你老母咩

問咩

我想問呢黃帽可愛巴打
係咪出解放軍就番屋企訓果個

佢係攻擊型，巴打防禦型

成日聽唔到問題

錫春袋既決定有無大台

巴打好清晰 adore

咪講笑啦
讀稿都可以,但即場對答可以咁既程度既少之有少
真係精英中精英

答: 五大訴求非常清楚，無讓步，決一不可

出得黎行
預左要還？

G 池

光復香港，時代革命
香港加油💋💋💋

出得黎行...

唔係

出得黎行！呢個遊行

佢隻語氣係傾計黎
同林鄭果隻formal語氣唔同

佢話人利用市民仇警情緒

無大台,談判咩機制
無人控制到200萬人
你政府做野滿足到50萬人咪少左50萬人出黎囉
你滿足晒200萬人咪無人出黎囉

五大訴求 缺一不可

好想識巴打真人

出得嚟行

一定係連登仔

絲打把聲好厚 厚得黎又好甜
英文又好聽
屌

巴打好撚勁 講哂大部份人既心聲 唔撚讓 五大訴求 缺一不可

絲打答得好好

係咪應該掛返五大訴求係乜野出黎

絲打思維好清晰

不過其實冇大台, 記者好多問題都好難得到想要答案
因為記者目前最想知未來方向係點, 偏偏呢樣就係民間記者會比唔到既
要好好諗下民間記者會到底比到咩記者

我以為係預左要還

呢個記者好尖

1. 有冇仇警情緒? 示威者會唔會做D野, 你地係辯解唔到?

巴打真係好連登仔feel

公關奇才

絲打醒呀 呢個主題係警暴

回應仇警
因為今日主題係警暴

答: 仇警: 警察永遠要中立，而且警察情緒應該要控制得好d

絲答仇警超好波~

講得好
就算我地幾仇警，都唔應該影響警隊執法，因為佢地係中立

陷阱題

其實記者D問題都唔可以話有問題,佢地既問題係比你地帶返依家好多中立淺黃擔心既野,仇警之類

Act on their emotion
比呢班黑警揸槍真係好撚危險

依家係記者jer住黎問唔係我地係咁講

岩 今日順便講番個重點
唔只係黑警問題
係五大訴求啊！！！！

個男仔思維好清晰

咩國語

倒果為因

女仔鼻音好重應該病病地 辛苦晒佢地

答: 仇警唔好倒果為因

係香討ching

巴打講咗我想講嘅嘢民間記者會代表我

大家都係抗爭者，點解你認為佢唔係「我哋」認為佢冇份出去?

尖銳先好，絲打全部招都拆到

9月開學問題

講錯 係紅媒

唔係啦...而家D人一歲就讀英文
根本新一代英文先係母語
尤其係你老豆老母都係灌輸你英文好重要既概念

Ching

佢語氣都好連登仔feel

好慘...冇人問3位街坊

巴打好冷靜
屌好撚正

絲打簡直無敵

立場哥哥

屌你,你2個真係好勁

立場

引用星爺武狀元蘇乞兒名言，如果國泰民安，人人安居樂業，邊個想做乞兒

我忍唔住報掌

立場問: 開學後示威會唔會減弱

點解可以咁快做到記者會 d發言又咁高質

巴打答得好好好好啊

一陣睇狗會 好大反差

三位無人理

個位巴打講野D係出自BK架
我可以做證

巴打答野個層面高啲，講原因
natasha就針住每樣野講

港女最高質

你地自己諗下.

Be waterrrrrer

依條好易答 放水題嚟

難得上到黎

會有應對方法

答: 九月開學後，相信都係be water啦

對唔住

ok

立會咪一樣開返

9月冷卻? 9 月仲未搞掂罷硬課

呢一男一女思路真係好清晰

男既有能力簡化成一兩句充就解答到記者問題
女既語言能力好好

聽完已經唔想聽一陣黑警果個記者會

揾次遊行叫林小姐自己行出黎對住幾十萬人傾

香討ching 好清晰

強, 呢個記者會係做警暴, 警察有公權力又有武裝先係最關鍵, 要諗下係警察濫暴先定仇警先

be water

巴打話自己係香討黎既
絲打話自己係BK黎既

縱橫結合

因為唔係專訪，唔係第一手料，而且你準備好晒先出黎講，冇真實性
係記者角度黎講，係冇報導既價值
但係係文宣既角度
係好撚有效

我要再拜多次呢位絲打同巴打句句都係直射問題中心，唔會被spin走
如果同第一場絲打兩個聯手真係唔洗驚被紅媒陰

痴線個女仔勁到

無比人耍走仲答得番重點
射番個波比黑警

冇大台啊 屌你老母 答都答都攰

有得開學先有得罷課

be waterrr 囉

巴打心水都好清下

男果個能力都好重要
佢可以將複雜既野 最簡單咁答出黎

以為下一句係講預左要還

諗到個問題，如果開學，會唔會重點包圍宿舍 搜宿舍

D街坊好慘
冇人問佢地
明係想陰兩個主持

BK 嚟嘅NATASHA
利申：fact checked

想聽撚狗

班黑警敢唔敢同巴絲做答問大會

financial times

same

用英文問街坊

Financial Times

FT問題: 聽唔清

下次真係要比枝咪記者啦.........

無人想問街坊

屌, 睇撚完尼D咁高質既野一陣點睇呀~!!!!!

巴打真係好正
雖然嘟嘟哋
但答案非常中point
勿倒果為因

街坊做分享姐

我都想聽 笑足成粒鐘

呢個唔答得 答左就比人屈大台

同意

多謝佢地既付出

出得嚟行😠遊行既

唉屌，又要聽人1eerrrrrerererererereerererrereerrerereerrerereerrererererere

聽到耳仔都燥

現場唔知有無記者朋友mon post?

當睇talk show 笑下

女絲打

一定重點

當笑片睇

香討清不嬲高汁

冇錯.

接近每一個記者都係度問呢個問題
無論係正面問定側面問
所以有必要每一次都講
佢兩個補充都係聽得出有呢個意思所以補刀話冇大台

絲打確係勁，不過巴打都好L勁，思路keep住清晰，適時做文宣同diu 政府謬論

你地咁高質,晏D仲點睇正苦D垃圾野啊

咩嘟嘟哋
想錫佢春

X2

當笑話睇，但睇完要認真幫手唸點反駁

連登仔愛黨愛國 咪屈

我要玩bingo

唔好過時啦..比記者去黑狗記者會

唔知今日會有咩講?

police brrrrrrutalllllllittttyyyyyyyy

屌改左之後真係好易撳到負
mc都唔錯，keep住尼個隊型就好了

巴打有睇Comment
下下Spin番個問題去政府到
可惜你係巴打

絲打

一陣4點又有撚狗大會

條女真係好撚勁

好想有記者上黎分享後記

同尋日個個都問O記一樣

不過唔問又好似好正常
正街普通街坊冇受高等教育未必一時間用流利英文回答

仇警可以講番毛主席嘅說話
「世界冇無緣無故嘅愛，亦都冇無緣無故嘅恨」
警隊畀人話係黑社會，大家可以諗下警察做咗乜嘢而會畀人咁樣鬧
721當日有冇黑警包庇
好過好空泛咁講
「大家可以諗下係咪因為警察濫權在先」

呢個絲打真係好正

Ching好嘢

9月你咪知 屌
立場都傻
仲想桌大台

新聞價值唔高，問佢地變左離題去支線副本

男 ->真誠, 有諗法
女 -> 英文, 國語

你錫佢春袋咪得

緊係兩批人

最後兩條

係需要不斷重覆
對手都係咁洗腦

last 2 question

班長輩整緊圖 話個女仔識英文 係CIA派黎

咪係 香討仔嚟啦一睇就知

先甜後苦再食甜
因為Q&A 急不及待想好好玩玩

街坊採訪價值唔大，而且佢地應該答唔到有關呢場運動d乜
但如果狂問巴打絲打就有機會令佢地講錯野，有位寫新聞

Last two

係大學上莊比人chur 原來係咁用

China Times問題?

好喜歡呀絲打呀

熱情都係嘅
但係我覺得支持住大家嘅一定係良知
每一次想留住屋企嘅時候
都會諗起個社會幾咁唔公平 不公義
幾多兄弟為左呢樣野同極權對抗緊

所以建議多用「良知」二字！
動之以情 說之以理

下冇啦

呢個乜撚野英文黎

呢位絲打將會會係香港第一位外交部發言人

今次識CUT

佢地真係冇腦架喎

唔同人跑架嘛 唔會有依個問題

右邊個光頭佬好想訓教

唔知佢問乜

呢個記者d英文

原來香討，bk一直都默默支持

乜春都CIA FBI
其實係KGB呀屌

T呀既

又問revolution.

都唔知個記者問緊乜鳩

問乜…

WU WU WU WU WU WHAT

問題: 示威者唔怕子彈，想要光復?

問乜撚呀

err errr errrr?

好似已經訓咗

係revolution of our times 呀

其實係佢地都夠鐘睇另一邊

MIB啊

唔准同我爭

肯定係藍絲記者

每日一撚

手語哥哥咁面善唔係無原因

Freedom HK

英文記者問：認唔認同已經係一場革命，因為訴求已經超出撤回惡法

問到咁q長 出到去俾人斬你問題啦

Agree

用良知, LABEL 自己

其實佢係邊個黎，點解坐呢個位？

黑警都例遲
食個tea再去都未遲

痴你個線個女仔仲可以一路聽一路DROP NOTES
勁撚到呢......
可能真係由細到大都係浸係英文語境度大

無比較就無傷害

Freedom HK答得好，同埋強調每個人想法不同

直頭用personally 呢個字去問

個記者做乜9 ar..ar..ar...umm...umm...ar...mmm

英文唔得用英文問人?

thinkkkk

Jot note 啊！！

又話有觀星筆示範?

咁都唔答得你無野答得
比D 技巧黎講就得"我相信罷課一定係市民其中一個選擇"

依個Q&A真係好好J

not in a good way

街坊分享ga事 我估前線記者都睇到 其實唔使再有乜補充
街坊分享用嚟講比唔係現場C9 聽

好叻 下下都提住PERSONALLY
絲打真係好強好好J!!!

有講過咩？

last question

英文Native

OH SORRY唔識英文
利申 中文系

尋晚開足成晚wave party示範啦

有男絲打？

Jot notes真係點解仲會錯

食屎啦文科仔

最後一條港台: 港澳辦語氣強硬，會唔會驚運動發展悲觀

好想比Natasha踏住我講粗口

CCTVB有冇發問?

尋影tst已經夠

幾中意巴打講野個PACE

晚

希望政府唔好再龜縮

問得幾好

對唔住真係成日錯
睇下我呢D出醜咪高下立見

呢位絲打好勁 高質回應

對唔住我英文差 我都以為係drop

希望下次預備支咪比記者發問a

答: 無樂觀或悲觀心情，港澳辦企硬言論，唔回應佢言論，相信每一個香港人有答案

悲唔悲觀問嚟有咩意思?

Natasha should try to interpret revolution in another way
Revolution may not necessarily mean overthrow the gov't
now it sounds like she doesn't know how to answer that without admitting that this is a revolution trying to take down the regime

香討巴打

幾認真對待同回應記者提問

wave party激光舞王

斷咗

今日呢兩位，男仔既講野好清晰好淡定，字字鏗鏘，仲有幽默感
女仔就表達能力好強好強，講野唔會窒，句句直中問題核心

Rave Party

乜香討d人咁撚勁架咩

巴打好波！被問樂觀悲觀，又spin 番去diu政府！

無事了

你估好似政府咁咩

ga bu ga bu chi chi
gam mai gam mai cham cham

巴打又黎
有個種, 我慢慢答你, 但又唔係hea鳩你

用平常心去面對, 係最好既答法

好似太極咁以柔制剛, 但唔係耍走你

政府要行出第一步

答得好好 , 基本上係指黑警自己攞黎係抵死

我學港式英文
中中畢業
所以咪咁樣囉
母語教育既禍害

好想比Natasha瘋狂用英文罵我

拎起咗支咪都仲會停一停 諗清楚先講

Nat

d問題一d都唔算尖銳，記者朋友好錫我地

嗰邊推爆咗

推下比民間記者會睇
多啲正面tag 多啲正面label
絕對好方法抗衡政府扣嘅帽

cut la

全港最top 連登仔只係冷氣軍師咋

冇CCTVB
做唔到對反洗腦

邊個記者堅持要問

一定有諗過呢條問題, 做左答案

兩位都表現得好好

無得答sor

我英文都好屎 比人笑過就識

文科仔範圍好大架.......

經濟日報

仲有: 五大訴求邊d重要
答: 時間唔夠，書面回應

五大訴求 缺一不可啊 咁都要問

依條問得好好
真係要認真諗下

依家仲有冇得入民間記者會GROUP

個光頭佬訓著咁滯

我會答你睇下口交部就知佢係鳩UP開

絲打我愛你呀呀呀呀呀呀

？

唔洗分割我地啦 我地就係反牛頓流體 割又割唔到打又打唔散 死開啦

今日重點
倒果為因
解鈴還須系鈴人

連登差d比人遺忘 最後先講

Stop就stop 唔好再問

GG 準備賽後討論

英文差就學下啦，仲上連登

經濟日報都係jer住問大台

呢個撚樣收皮啦
臨走都仲想陰人一野

港澳辦?
苦中作樂，BINGO卡

正 經濟日報 屌你啦

香討不嬲走係時代既尖端
連登仔剩係一班識係網上鳩up既廢青

五大訴求，缺一不可

絲打我愛你

其實最勁係做手語嗰個， 中文普通話英文都做到手語翻譯
仲要 做運動做足個半鐘 超人嘅體力

之前記者會會玉石俱焚個問題回應咗未？
係咪書面回應咗？

好叻呀。。。

好禮貌已經贏晒

五大訴求 缺一不可

理得你做左邊樣先 反正結果都係五個都要做哂 一日唔做哂一日抗爭到底

辛苦晒

五大訴求 缺一不可

係咪唔識中文?

回一回氣
大家4點又有笑片笑下

民間記者會Q&A真係最高質

吸取上次教訓無比記者無限問
都話有主持好好多架啦

投票先後
講撚左缺一不可, 先咩後

放心, 五大訴求, 缺一不可
唔企硬, 一定俾人狂打

經濟日報個問題好仆街
想分化五大訴求

I think she did a good job coz everyone have their own interpretation on the slogan. If she answer/explain ‘on behalf of other protester’, reporters will try to label them as the mastermind behind

屌佢老母

4點鐘撚狗大會

我覺得最蝕係每次黑警完左記招就帶哂風向
雖然係圍屌佢

缺一不可問缺乜野可

個絲打好正想屌

同埋聽得出佢平時唔係呢個語速語氣 聰明人👍🏻

哦
我係咪要笑?

Natasha 吹奏打氣區

係咪無播片
我無睇到個頭

今次攪得好好多

唔答問題都好有禮貌

唔似林鄭自以為高高在上

大家今日做得好好
繼續加油！

因間等睇海綿彈示範！

4點狗會見

聽聲就唔似

倒果為因真係正，又有bite

去到光復香港時代革命, 連所向無敵既絲打都答到口窒窒
我覺得, 台上的深黃, 都對口號的感覺唔深,
所以, 相比於五大訴求, 呢個口號真係唔多入屋

我到今日都唔明點解97淪陷之後第一件事就搞教育界

點解唔可以將我哋理解做所有有同一個理念嘅人

記者玩完依變又要立即轉場

經濟日報食撚屎啦

請手足幫手剪返民間記者會兩段媽媽分享既片，加埋字幕，最好用NOW/RTHK SOURCE，收音比較清
影片同純文字版可以做網上文宣，派傳單，搞放映會
兩段分享雖然長但好真好入屋，絕對能夠拉攏中老年人民意

好勁, 但好長. 應該要控制一下時間, 等人期待下次.

又想陰鳩你 專登放到最後問搏你無時間 諗答錯

強烈要求每一場都要有呢位絲打

有

真 睇連登最多推po數就知 其他forum巴絲出晒去做實事

佢想做大台，代表抗爭者解釋革命

新加坡後生轉哂講英文
香港要你講普通話

C打超强

諗多左啦你地 開完記者會巴打同絲打就會一齊

good iob

其實改左三四次
仲要大改
真係好痴線

比第一次進步左好多
Keep 住叫不同聲音同階層既人上黎講係最好

根本無討論空間
做左個五點訴求先再講

好想同絲打瘋狂講英文

有 警暴

好似有兩個手語哥哥？

會唔會有新聞槁發返出黎

連登仔全部冷氣軍師黎

除左分享有D長之外
其他都係中上, 係香港係好好

屌你屎忽咩屌 咁冇禮貌

依家我想同大家講，我同嗰位絲打下星期就會結婚，希望和位可以冷靜唔好激動。另外，稍後會正式發帖邀請各人出席，以下開放報名。
我老婆話唔想收禮金，因為結婚係開心既事，佢話如果真係想俾錢既話，我地到時招待嗰邊會有捐錢箱，當日所有禮金將會按比例捐俾612人道基金同星火同盟。
最後，我希望大家能夠衷心祝福我地，多謝

去到光復香港時代革命, 連所向無敵既絲打都答到口窒窒
似乎台上的人都對口號的感覺唔深,
所以, 相比於五大訴求, 呢個口號真係唔多入屋

想幫手 點contact

答得好 書面回應

就黎4點要過去撚狗啦

關係記者問revolution 嗰到
It's better to put it, a revolution in social engagement
Not a revolution in regime change
雖然係絲打personal thoughts 但個方向有d歪咗

諗起比卡超

Agree but it's a tricky question, so I don't blame her! And it's not bad in a way that she repeatedly claimed "personally as a citizen herself".

借點聲點聽得出平時唔係咁

主要分享稍長 但市民又好需要地方吐苦水

節目預告 4:00pm 警方記者會

又自己攞架黎掉

都冇人問警暴問題⋯⋯

大把記者啦 得一班咩

我覺得真係可以整bingo卡

個主持好似係上次MVP 絲打黎

push

今次做得比上次進步左好多

又睇下有咩片睇囉......

絲打話書面答，好波

上次已經99分
今次101分
加油各位

多謝兩位巴絲 做得好好呀

個女仔好charm

講夠大台論未呀 隔離post講完呢到又論
單機啦屌你老母

要求女大台為代表抗爭者即刻道歉！

依條撚樣一早block咗

好驚警9大反擊

經濟日報做啲咩？ 返工睇唔到？

好多5毛出晒黎 證明民記招做岩左

佢地叫人聚焦返警暴問題
但記者繼續問大台大台大台大台........

2次都唔同人應該,冇一樣

比市民睇下個個月比幾十萬班官做乜都好

請問記者會播嗰段片，有無link？

即係仲有一禮拜時間俾我地

大量5毛扮野

好想同絲打教我講英文，私人補習

每個人的理解詮釋都唔同 完

每次絲打都係mvp，又識英文，又識國語

答有無用過期tg啦

成個記者會幾好
係開頭既片唔夠激

講得咁清楚 記者仲要老屈大台 咁無計
革命 唔知 人人解釋唔同 佢既講法唔代表我
呢點一開始已經講清楚

Change of ways of doing things

如有意見請移玉步

你結咪結囉
反正都係我屌過

同上次位C

一早block左

好似話有記者想完咗做訪問

啲回應清晰簡潔
你地叫啲警司點搵窿捐

live下面都大把五毛 連登都勁多

係 好撚多

想知聯絡民間記者會既係邊個post?

絲打似真名上場, FB SEARCH到幾MATCH

連登痴線佬全面進場

咪就係

呢兩幅圖可以話係其中一種詮釋，各位可以參考一下。

其他巴打整

繼續用「光復香港時代革命」係完全無問題

行撚開啦

睇完入嚟畀啲意見，謝謝

<8/8民間記招意見收集區>

可唔可以唔好再搞大台聽到有人代表我解釋咩係時代革命好不安，我無投票畀佢

我已經墮入愛河喇，NATASHA!

真 完全睇唔到佢quote 過我

收皮啦仆街 佢係我嫁

聽到話要你依家即答 唔肯書面覆

有關五大訴求嘅民調

港大民調己經做左！！！

港嘅未來係屬於呢班年輕人㗎
我見到希望

直頭痴線
證明呢度俾五毛攻擊得好勁
洗版洗到癲
夜晚既熱門到今朝就洗走哂
全部變哂D膠POST

D 英文咁勁, 係咪外國勢力訓練出黎?

同路

一日未結婚，一日都

三毛 block

人地咪講撚左人人想法唔同囉，林鄭幫你解釋左係港獨添

解釋is enough
時代革命都有革命兩隻字
有文宣出咗解讀方法
雨傘革命都係革命

正確，呢條女要切腹道歉啦

係即刻話咩唔代表唔代表乜

五毛?

革命 革新生命

俾link吹雞過去啦

其實革命好易拆 好多商業都有用呢個架啦
革命性改變
革命性創新
都係講緊revolution change
所以係咪局限左推翻政權呢個解釋
係睇果個人點詮釋

關口號咩事
成日就自閹
又想拉記者會同大台一齊論述
屌你啦 記者會係大台一早出哂樣啦

痴線佬

第一日上連登?

完咗啦 吹唔到 蘋果live好多簡體五毛

特登咁問 問到你唔小心噏咗啲同一直以來講嘅嘢唔同嘅說話出嚟

等睇點回應

應該即場做laser示範張報紙射唔爛

Yea so she did well trying to reiterate the fact that different people have different interpretation of the slogan
but obviously she hesitated when she talks about her own interpretation
but it is fine being cautious is not a bad thing, just may be next time can come up with a complete and logical interpretation before the press con

點解可以咁撚勁

記者會巴絲望尼邊

如果中央真正畀到高度自治同利民政策畀香港人
有邊個會唔愛國

出現啦！

好笑
高官都唔會理你地講乜走左去,連面書都唔答你,書面回覆更加唔好諗

點解唔可以之後答?又唔係批鬥大會

good

應該只講廣東話

丫你真係唔識㗎喎
思路咁快咁清晰嘅人講野會好撚快 把口係跟唔撚切把咀

記者角度係想chok 佢地鳩嗡啲「我地唔係大台」以外嘅答案然後再造新聞

睇錯sor

唔係話性別歧視.
亞洲人黎講, 女仔講嘢天生係好d.
唔係講思路..就算鬧交嗰d都係暢順d

無理由班狗ON9又要跟住一齊ON9

我反而覺得係洗腦向，有種不斷洗返d人腦我地無大台，係好既機會，睇我地有無把握，今次巴絲做得好，不斷講我地無大台，可以對衡返呢兩日既新聞不斷講還撚返個大台比人
#我地無大台

手語哥哥都好堅
中英文翻譯自如

都係果句
公關奇才

識英文就美英間諜
識俄文就蘇聯特務
呢D咪紅衛兵講法囉

所以要敢control
例子可以學下trump

可以提出Ｄ問題叫記者去popo press con 問

一定要用假名! 已經有NAT, 男仔請用 Tony, Steve, Klein個D 唔該!

paradigm shift haha

前面班cam man成日都近距離零死角咁影

支那打到黎

正式宣布 絲打我要見到你!
他日抗爭成功 就係我地見面既日子
手足們可唔可以應承我

有兩個 （2）呀

成日問場運動幾時完
我都唔知呀林鄭回應到我滿意咪完囉

跟唔撚切個腦*

我都唔知呀嗰下笑到仆街

第二次搞嘅記者會已經可以咁高質

其實香港人真係好犀利

真心，再問大台直接講我地呢個記者會只係用真相去抗衡政府一言堂，意見環節盡量cut最好冇添，拎相拎片出嚟就得，而家2次都不停比人問大台冇意義亦都唔係個記者會主要作用

另外句slogan 亦都唔使多講，重複噃標準答案就得

其實兩位巴絲已做得好好，當然有進步空間，但唔該比啲鼓勵佢地啦！由初時無到有，宜家有又話巴打講野點點點！對住傳媒問嘅問題要即時答，又驚所答錯唔啱你地心水可檢討但唔好指罵！

不分化呀各位！加油！

大路名就得
咩Steve Rogers 呀 Tony stark呀

已online

雨傘革命 雨傘運動
魚旦革命 年初二事件
好多事都有革命呢個名啦
事件係咪革命 屬唔屬於革命其實都係後人自己去定斷

好多有心律師都做緊野

會唔會係拎黑寡婦個名
比人google 第一個show 都唔會係真人?

光復香港 時代革命應該可以咁解讀

1. 而家香港比大陸侵蝕，政府警隊腐敗，一國兩制高度自治名存實亡，我地光復既係一國兩制 港人治港 高度自治。革命唔係要推翻政府，而家要呢個腐敗既社會改革重新散發活力

2. 呢個口號只係一個團結呢場運動既口號，唔同人有唔同解讀。但我地目標係一致，：五大訴求，回復一國兩制

Be Oobleck

已經屌打政府班錄音機

點先識到佢

圖、片欠奉，更唔好話實驗
亦都未對到香港人性格

睇睇昨晚就知，香港人其實係好想輕鬆
所以先咁樣苦中作樂
邊個俾重擔落來
繼而推返俾去當權者

記者係想要我地認大台嘅
同不斷落trap
咁先有野寫

邊個post係講點樣參加呢個記者會 想睇下有咩幫到手

我都唔撚明有咩理由要怪男仔講唔好. 即時轉數勁撚到.

?

咪起底咁on9

要小心

講得好岩
先將CE英文由AB卷變成淺既一份過冇分AB
再CUT走UE
跟住仲要334(英國好似係7年中學3年大學,有預科)
講咪話同國際睇齊334學制
問題係你收返黎都係大陸人
內容又奇撚怪怪,鍾意點砌科都得(唔係問題,但有D組合真係好ON9)
又將D科既內容斬手斬腳
搞到D學生學極都學少一截野
例子就係以前背中文會識文言文,你點都UP到兩句,而家直頭冇(近來先加返12篇詩,係詩,唔係長文)
PHY,CHEM,BIO就讀太監版,救命,點解要搞成咁呢?

香港學生好高質(我廢我認,隨便插)
就算係咩學制都會諗到唔同既睇法,有時我都俾佢地D答法搞到唔知俾唔俾分好(唔係差個方面)
你話其他國家邊有D咁既學生呢?
當人地仲讀緊書打機,佢地出黎食緊催淚彈,真係好心痛

年輕人加油！呢個未來係你哋嘅

加油

咁即係時代革命呢句口號好空泛, 講完等於無講, 仲衰過扛飛機
你地有自己解釋, 但呢個係我自己既感覺, 對實現五大訴求無乜幫助

無大台呀！
係弱智先唔會明點解我地無大台都咁團結！
咪小學雞式係到分化啦！

掉核彈錫春袋都唔割呀！

屌你老母邊個邊架 集低名第時有辱警罪入硬你

唔好打丁上腦
揚左佢地會俾人拉

佢唔係強勢姐
但要答既野都答晒
仲答得好好
咪就係我地平時講既野冇粗口版之嘛
答得晒外加少少幽默

Yeah, a nice way of saying could be industrial revolution was not about regime change, so we're just have an improvement of mass engagement

下次可唔可以搵另一個男仔，呢個好唔得
講野1999 都算，下下話無大台所以唔答係咩玩法？
無大台唔代表唔知抗爭緊d 乜，最基本好似隔離個女仔咁答d 大部分人都會認同既野已經可以
而唔係下下都話「答你唔到」

完左未

好簡單一句我自問在現場都未必好過個男仔 仲有人地開緊記招得鬼閒睇你地comment 咩 有人幫手開已經好好 仲要有比人起底風險

同埋要讚手語巴打
佢都要聽得切先譯到
好唔容易

咪就係 on99咁

非常好

請少d人上黎講就ok
唔好要求人跟你個稿讀

this is true that he cannot answer anything or represent anyone about any definition. ok?

所以未話純粹報告噃所有已fc嘅嘢囉，2個月嚟大撚把料，你只需要指出政府點樣，係邊句，講大話就得，咁樣你問咩大台姐

母語教學受害者表示 只可以讀簡單英文文章 報紙已經唔掂 唔算係英文文盲 但係廿幾歲人同小學雞差唔多

班撚屌個個屌個男仔話咩答唔到. 有冇諗過你事後可以係度做軍師 人地即場答可以不過不失而有禮 仲想點?

我80後
向你地致最高敬意
多謝 繼續努力！

一定會繼續支持
利申有罷工

唔好講笑
我都係岩岩B卷合格,UE PASS
然後上到U好似跳樓咁款先追到個進度......
逼自己同外國同事食飯同埋吹水,先會識講識聽同埋唔驚講
但寫真係有難度......
你睇我JOT定DROP都唔知就知幾嚴重

巴打要讚 頭腦好清醒！

同埋記者平時已經忙
日日都要live
比人抖吓啦
佢哋係人嚟
唔同班狗

我明係無大台
但當佢隔離個女仔係承認無大台下都仲可以put forward 到一d 大家都認同既表述俾傳媒時，就會更顯得個男仔答得好差

話說最撚鍾意屌人大台嘅國師都未屌民間記者會嘅
即係未有事啦

啱

冇中大台伏已經好好

齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

語言要學唔難 重點在於環境同時間 母語教學就係拎走哂學生接觸英文既時間同環境

支持一陣幫狗示範下布袋彈海棉彈威力

留返D COMMENT
認真,時間要控制
請人係可以,不過唔好請太多,會控制唔到時間
另外兩位對答都非常之好
歡迎補充

有人指罵過佢地qna咩

絲打即時做咗女神

空泛有空泛嘅好
唔同人有唔同解讀
功能係凝聚人心
就好似獅子山下精神其實都好多解讀
不過結果上咪就係20世紀香港人嘅精神
我地一樣可以將光復香港時代革命變成現今一代香港人嘅精神

要有內容嘅咪就係五大訴求

睇晒咁多POST 大撚把人指責緊個男既 好撚唔應該 10分都至少有6-7分 仲好似比人屌到一文不值咁

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

D記者係咪唔明咩叫冇大台
成日問人會點佈置 點行動
我答到你嘅咪我自己會食完飯再屙屎囉

到底你up乜9

Indeed, better to be more conservative at this point. But I do agree she could try and explain ‘the revolution of our times’ so others can have a better idea. Anyway she did really well.

佢一定會trap你
尤其紅媒
一旦認左就拉人封艇
所以一旦要keep住講冇大台